陶輝被胡椒噴霧射中臉部

【沙田即時】
1857 警務處助理處長陶輝於沙田新城市廣場被胡椒噴霧射中臉部，面紅耳赤。

攝：鄧家烜

#中大校園電台
---------------------------------------------------
Facebook 專頁：中大校園電台 CUHK Campus Radio
YouTube 頻道：中大校園電台
Instagram: cuhk_campusradio

咁撚好笑？

抵死

karma

死未呀咁

渣架

借啲意清算鬼頭

連登仔:白警出現了

push

抵撚死
邊個散仔射大sir?

抵啦

咁撚戇鳩既

呢隻白皮狗正fucking shit

抵撚死啊

阻阻位，希望抽時間睇下同指教

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

正義胡椒噴霧

friendly fire?

問下佢好唔好味？

仲以為副處長可以唔駛上前線，原來唔係

班黑狗快啲衝埋去奶乾淨啦

多謝白警

sir, this is your 家鄉菜

下次成個鼻同佢拆落黎

內鬥

Merry Christmas

個散仔會唔會有事呀拿

下一個會唔會係有狗開槍射鄧小強
期待中

邊個大粒D？

抵撚死，點解唔係比實彈射中。btw，射佢個老散會唔會被跳樓

幾時到橡膠彈

白警

實係班暴徙噴既

回力鏢

饑不擇食咁俾啲爛仔入去呀嘛，冇質素就梗架啦

過敏，夢中猝死

佢仲有兩級先到副處長

陶輝大

防暴查到一半突然成班喬裝狗落黎開自己個背囊
我唔希望我諗既野係真....
不過今時今日班狗乜都做得出
明眼人都知佢地係無證據下撲低人同拉黑衫，要告得入一定要做D野

陶

爭兩級

英國佬仲喺道就或者唔使嘅

飲咗酒？

Christmas gift to our fellow white trash popo

班狗識閪你大sir咩
外國勢力就噴鳩你
抵撚死啦dover

琴日lkf劈完仲未散酒氣姐

輝仔 你睇條呢都頂你唔撚順

Karma motherfucker

四眼佬係新界南總區刑事部警司梁國榮

team kill

笑撚死

證明班狗有理無理就射左先
大sir都認唔出 根本就射左先 理柒佢

補多張

報應呀

呢幾日都幾個食左 著哂gear就賴係兇神惡殺
其實你地冇哂gear咪又係普通人一個

等俾人制裁既契弟

廢柴

有冇片

凡用劍必死於劍下

TK嗰位唔理你有心定無心都立左大功

咁L好笑

我真係恭喜你呀！

抵撚死點解唔係實彈 打撚死隻警甴

佢老頂大鬼頭都敢射

我要下個新聞佢被私了入icu

【沙田即時】外藉指揮官陶輝誤中胡椒噴霧

1900 防暴警員衝入新城市廣場三期施放胡椒噴霧並制服多人， 其中有警員誤射胡椒噴霧予外籍指揮官陶輝臉上，神情痛苦。

叻

聖誕禮物

下屬私了???

弱智仔

鄧小強讀中大，係班狗眼中，佢都係垃圾

唔洗還呀 屌你老母

自己友做

原來警隊裹面有暴徒臥底襲擊高級警務人員

有請小鳳姐

內哄、不和？

變左撚樣

個名好大陸喎！

邊個黑警咁大膽

你就普通人
人地以前係g4黎

佢都搵唔返邊個顏射佢
抵撚死啦

係就抵撚死

抵撚死
Oh sorry 轉返英文台先

You fucking deserve it

顏射

7頭

豈敢欺君犯上

聖誕最開心既事！

tktk

食啦屌你老母！

顏射
好潤

FISRT TIME?

傻鳩

柒頭

你都有今日啦

唔知有冇聯署cut 咗佢英國人身份

炒啦

咪先 邊個噴到佢架 無樣無number
唔滿意自己去投訴科投訴啦下

好威呀
食左糊椒咪又係一樣會紅都面哂拿口拿面
G4咋又唔係超人

抵喇

抵撚死

比卡超.jpg

真係恭喜你呀！唔該下次搵埋懵炳一齊，試埋催淚彈燒背脊、警棍爆頭、布袋彈爆眼、....。包保花生賣斷市。

抵撚死 賤閪輝

食撚曬成支佢啦 柒頭

盲撚埋仲好依條仆街

高潮輝

發現呢位記者成日都影到爆料
之前民陣遊行爬到終點既手足個張圖都係出喺佢手

柒頭皮

呢件鬼佬應該赢曬曱甴前線心
佢唔出都得啦講真

敏感死未

起碼人地頂到先
而且one on one一定打贏你

under林志偉大總統洗聽你支笛

鬼佬飲大兩杯姐

推到有片

為612 中信圍困事件報仇

G4=胡椒/TG 免疫？

片呢

正唔正啊 陶閪

狂賀!

中椒都打贏你先

諗起車淑梅個廣告

垃圾

up

lm

繼續出 meme

唔打點贏？

白警做野洗唔洗你教？

Push

成班細嘅唔生性
鬼佬呀啦鬼佬呀啦鬼佬呀啦

有請小鳳姐

扶ching滅洋

做乜中咗椒之後變咗黃種人樣

一定搵到邊個射啦

抵撚死啦

Merry Christmas Rupert!!

低級狗失控到亂噴大狗

下次實彈Please

渣ga

塊面紅到

小鳳姐真係好忙

條散仔今鋪仆街
隻鬼頭仲唔搵你祭旗

咁勁點解避唔開

呢隻綠狗都係大狗喎

輝哥有今日啦

阿蛇食椒唔使你教

尋晚屎眼放左落震蛋唔記得拎返出黎姐

善有善報，惡有惡報。

喃嘸阿彌陀佛

多啲

時沙

做乜事 咁撚抵死

陶輝都升咗做助理署長
所以本身都錯

求片

屌你, 真係要save 低
係餐廳笑到俾幾枱望住

白警出現了

呢隻狗唔係何潤勝咩？

惹唔惹味呀陶輝

Teamkill

good job

抵L死

射佢隻狗要變浮屍啦

俾埋原圖你

白皮狗英國老家冚家剷

陶輝係曱甴，噴得好

白人黑警

發生乜事其實

手足嚟勿篤灰
靜靜地嬴啦

好波

認唔出

推

點知邊隻射中呀

正呀喂！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

G4空手擋子彈唔通同你講

商店關灑門，無街好行就走啦，第日先再行街好過，夠鐘返屋企啦。

中國人警隊開始排斥外國人

大力恥笑

仲未入浩園都廢事講

感恩

擺明散仔得登啦

等睇聽日4點賴示威者

正想開post

咁撚柒呀

點會有事？
無樣無number

繼笑9傻強之後，再噴埋陶輝，得喇知你地心意喇

襲警呀

尋日有隻狗仔走失咗食咗TG 有無手足要搵番隻狗仔
求認領
過48就要人道毀滅喇

最好聖誕禮物

WFC

胡椒白皮豬

應該想繼續出繼續多多有得升

手足已經成功混入警隊 無編號懞面係易攪啲

唔完美，可接受，但亦都要改善。

good shot

食得果一次半次仲要唔係顏射
天無眼

無number遮晒樣

隻狗仔聽日開始調去守水塘
無得出黎呃OT了

散仔們：屠生係咪有意見？

潛力圖

陶廢： Who did that?

有Friendly Fire 㗎

TK

Cum on face

唔係助處咋咩

係咪香港警察都無人知

笑撚死好柒呀

幾時到江蛇謝蛇果班 4pm popo？

留名等有片再笑

臉都紅埋既傻hi

黑警單拖，自己睇

做咩多謝陶輝

又制服多人？

普通防暴狗算數啦

陶輝食 T G
人人笑嘻嘻

林大總統

睇直播以為佢飲醉酒，點知原來係班狗發癲9噴

小心為上

呢條白狗不嬲都係飲醉酒咁紅卜卜

好撚好笑！

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

tk

佢一定推防暴狗去送死
點會俾自己有危險
班散仔死先

今個聖誕唯一值得開心嘅事

抵死啦

中左椒，側邊D狗繼續做野

點解你地識咁多野

佢係署理助理處長,副處長高一級架
仲未升做助理處長

高兩級

xm

等左好耐

散仔：一早想射鳩條鬼頭好耐

幾時走火誤射佢

屠輝小隊?

自己人

普天同慶啊
屌你老味

小事啦，最低武力。直頭冇乜力。

總警司 Acting 緊上一級
不過黎學禮6月就潛水潛到而家似鋪緊路走人

仲有高級助理處長

特登噴架

白警？

顏射 爽唔爽

gwailo

抵 撚 死

死得未?

邊個想唔升職

蒙哂面又無number鬼知咩

唔係覺得痛啊嘛

等緊睇真槍射隔宅強！

點都要死頂，返到狗屋先打狗

最低冇力

用teargas 洗鼻

忍唔住大大聲笑咗

個個無number又蒙晒面邊搵到，一定唔使俾大sir捉去守水塘

我fd突登架
不過冇number蒙晒面
你咬佢食？

陸續有嚟

當更嘅全部無得升

所以未爭兩級

飲完酒開工，辣殺

睇左射中陰部

益佢吸左精神左。唔知條仆街幾時呼吸道粘膜被完全破壞出血死

下次可能會更重手

其實班細既當更個陣射9阿頭/白衫冇仇報
學到野未啊,mon post狗

好唔好味

精彩

老解扮散仔射 邊會有事

扺撚死

狗都會內鬥既

呢件white trash 不值一提

趁機報仇

搵鬼到
個個包撚到老豆老母都認唔到

大把自己友篤灰

自己友都認唔撚到啦

入學堂時都食慣啦

🐶咬🐶

這是不夠 還要找多幾幅

Taste his own medicine

唔還拖？傻閪

咁渣！

唔洗變都係

有無多圖？

宜家藍大過白架 白3收皮啦

你信唔信係意外？我就唔信喇難得有人郁手先，跟大佬，政變啦屌，中大畢業個垃圾強又咪廢，政變咪冇人阻到加薪（呢個字就真係讀「辛」喇，認住佢啦）

it was at this moment that he knew

皇天擊殺

藍衫幫中國人吐氣揚眉, 終於係香港一洗百年國恥乜乜乜

電光火石間

深信陸續有嚟
下次可能係比散仔啲胡椒彈球槍射到

開心

散仔與高層割席

外國勢力射佢啱啊

古惑的槍

白警好波

武警應該大粒啲

Oh, Holy Shit

邊一個以下犯上

有7隻警犬負皮